魚刺卡喉嚨

搵唔到係邊但feel到有d野
係咪要去照X光

唔知你點算好
但係你拎個碗玩骨落都一定有意義過你上連登問

食飯只會令魚骨越插越入
飲醋嘅話根本無咁多時間去軟化條刺 所以都係冇用
盡量唔好拖如果唔係越卡越入嘅話可能要用內窺鏡 仲麻煩同辛苦
結論: 唔好諗直接去醫院睇急症

急症會幫你照X光 你講到好唔舒服好快有得睇

睇咗普通家庭醫生先

吞香口膠，有機會痴返住條魚骨落肚

入急症，等用真空泵吸返條魚骨

係你覺得條魚骨卡住個位外面
皮膚個到係咁上下捽
我老豆教我
萬試萬靈

係你就睇醫生

一定係睇a&e

不過可能要等好耐先有得睇醫生

佢搞唔掂會叫你去做og

利申做a&e

係你就去睇醫生啦仲係連登到問

好似平時用潄口水咁 喉嚨會發聲個隻
變做用水𠺘口 至少三次 試下

Marvel隊長啃骨

細個卡過喺喉嚨定
去診所有舊野專門夾魚骨 會禁住你條脷
勁快整好

唔死一世窮

有咩快啲講

乜撚嘢魚刺
魚翅我就識